{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_031221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G402005",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "베이커리차차"
    },
    "text": "\"ベーカリーチャチャ\\n\n京畿道城南市盆唐区水内一洞29\\n\nベーカリー、08:00~23:00、年中無休、5席/部屋:部屋なし屋外テラス、天然発酵種を使用してパンを作る。 動物性生クリームを使ってパンに入ったクリームがさっぱりしている。 パンの種類が多様で、パンの中にクリームパスタが入ったクリームパスタカルツォーネのような独特なパンもある。 試食用のパンがかなり多い方だ」",
    "QA": [
        {
            "question": "ベーカリーチャチャはどこにありますか？",
            "answer": "ベーカリーチャチャは京畿道城南市盆唐区水内一洞29にあります。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーチャチャの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベーカリーチャチャは08:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーチャチャは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ベーカリーチャチャは23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーチャチャは何日も休みなく営業していますか？",
            "answer": "ベーカリーチャチャは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーチャチャの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ベーカリーチャチャには5席あります。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーチャチャには部屋やテラスがありますか？",
            "answer": "ベーカリーチャチャには部屋はありませんが、屋外にテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーチャチャでは何種類のパンがありますか？",
            "answer": "ベーカリーチャチャでは多様な種類のパンがあります。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーチャチャのパンにはどんなクリームが使われていますか？",
            "answer": "ベーカリーチャチャのパンには動物性の生クリームが使われており、さっぱりとした味わいです。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーチャチャの特別なパンはありますか？",
            "answer": "ベーカリーチャチャでは、パンの中にクリームパスタが入った独特なパンもあります。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーチャチャでは試食用のパンがありますか？",
            "answer": "ベーカリーチャチャでは試食用のパンが多く提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 137,
        "QA": 396
    }
}